[衡仔接班人] 好玩唔玩，為影相上山放煙花

大佬呀，我知道呢個IG account好高人氣，但係唔好影一張相搏like就係山上放煙花啦，咁多follower跟你去做，有盲毛唔知安全，燒左成個山頭。又要call人去救火

報驚

我頂

咁拜山 露營可唔可以生火？

咁都要搵樣野出黎反

而家d ig仔有咩做唔出

有冇去過香港既郊區?
寫明邊D地方可以生火架喎

而拜山係我眼中同圖中臭閪做緊既野都係多餘

你咁拜山同露營會唔會係呢草上面點火呀？
正如你同條女做愛唔想有BB會唔會射係入面呀？

佢咁靚女你都話尻佢
你過唔撚過份呀

係香玩煙花唔係犯法嘅咩？

請你望住張相打幾次飛機，將你腦上面呢精蟲射埋出來，你諗野的思維會清晰好多。

香港

呢枝嘢係香港好似犯法

乜柒KOL光環，令都呢on9做咩柒事都覺得係正路。

推

都on9 燒到草咩依家
人地張相係影得靚

On9 咁係咪要等燒到草先屌啊？
仲有啊，而家犯法啊

點支香姐

衡仔當年又係掉個煙頭，就有十幾個人陪佢死喎。

仙女棒來架。

冇陪佢死
正確黎講係十幾個人死俾佢睇

清拜山用煙花？

推爆佢

連登仔見到係女即刻搬龍門

可能佢親戚係國慶煙花海難死者呢
咁撚鍾意睇咪燒下煙花贈下興

唔靚女 影得衰睇下有冇人幫咀
垃圾連登仔

不安

人地條女有仔架喇

入面指至於蠟燭棒燃點後有火花、大煙及有光及快燃燒，歷時10多秒至一分鐘不等。
係唔係就係仙女棒?
如果係就

On9仔劉華比山野男生追擊完就想轉移視線

十卜ching
推上報
祝條女變衡仔

已report IG

依排又大風又開始乾燥，仲搵d咁既野黎玩

郊野公園範圍內生火係犯法
而露營係指定營區先可以生火

尋晚沙田山火

駛乜講俾佢知，佢遲D升小學都會教，而家最慘係佢個留言都有人正評

而家唔推，唔通燒山先黎推？

扣佢五十分

咁多follower跟你去做

咁係關d follower事姐

知唔知咩都鼓勵同教唆？

要攪大佢好簡單
標籤條女做黃絲
暗示圖中為沙田
再將琴日山火新聞連埋
D中年低智生物會自動做野

水煎包召喚~

人地係香港ig攝影界no.1

屌 又一隻波台狗 波台狗真係特別on9

如果係郊野公園嘅話，非指定範圍生火均屬違法

唔係話幫條友 佢放張相出黎又冇叫大家跟住做 就都叫鼓勵同教唆 d followers?

而家係話緊佢可能犯法同有機會引起山火，而家秋涼會多好多人行山同露營，佢咁做會好危險，至於有冇人會跟住做，呢個世界實有好多on9跟住做同幫佢講好說話。

呢隻係香港已經叫犯法啦

仲要風高物燥嚟玩

推上各大媒體

得罪講句，無證無據，人地話p圖已經搞掂

D tag

之前呢狗肉事件，未又係屈！

今(5日)晚上8時許，消防及警方接獲市民求助，指沙田道風山對上的山頭火光熊熊，冒出大量濃煙，消防員到場進行撲救，至晚上10時許亦有市民報案指在銅鑼灣山道對上有山火。

沙田對開山頭不時發生山火。根據資料，今年1月24日，黃竹洋村徑對上山頭發生火警，分別出現兩條50米及20米的火龍，更一度燒近電塔，山火燃燒近13小時後，終於在翌晨熄滅。

琴日針山山火
唔知關唔關事

嘩屌你老母閪，樓上班護主犬真係忠心，唔比玩就係唔比玩架啦，真係一獲熟你咩得起啊

仲講乜撚野拜山姐，拜山係喺山墳拜架，喺山頂拜架咩 又話幅相靚，我都覺得isis d片好好睇架，咁係咪可以拍多d啊屌你老母

呢班冚家產遲早搞到比人封山就仆街

又放犯罪証據上網...

曲線呃follower

以前攝影學會會長

根據香港法律第二百九十五章危險品條例第六條，非法藏有煙花爆竹的最高刑罰為罰款二萬五千元及監禁六個月。

危險品（一般）規例第五十九條亦訂明，未領有許可証燃放或致使他人燃放煙花爆竹屬違法。

任何人觸犯此項規定如循簡易程序定罪，可被罰款二千元。

發言人又說：「根據香港法律第二百二十八章簡易治罪條例第四（十四）條，任何人如肆意或疏忽地發射火器，可被罰款五百元或入獄三個月。」

樓上咁都有人撐真係戇撚鳩
無響指定地區生火已經犯法啦，依家直情玩煙花喎

燒山好野
玩呢啲返大陸玩啦
屌條友都成日返大陸rooftop
行多兩步都唔得

5個死左

啱呀
大陸啲建築咁撚型, 啲草坪大咁撚多

咁撚樣都有堆護主犬...
唔燒死佢都唔會有人覺得危險

喺fb見到

如果我要曲線呃，一早貼埋link叫你click啦。

呢個ig之前影開rooftop同航拍 做乜好玩唔玩玩火

emily

呢隻藏有都犯法啦 仲要玩埋咁揚

佢應該都係屌緊條友，唔係話你

其實呢啲都已經犯撚晒法，響維港玩航拍以為唔駛坐？

報左驚未

Rooftop都唔犯法咩？定係棟棟樓都係佢老豆？

今日喺某fb page見到佢現場真係拎住支煙花，睇黎佢好難走得甩

有冇得報警

都有follow開佢ig
咁影真係幾靚
但都想報驚
仲有啲玩火花球

分分鐘燒死人

Del左相？

仲有多班人玩
全部都係ig出名既人

有帶枝水淋火種就冇問題
只不過香港放煙花係犯法

新年連登仔會唔會入新界行一轉
大大聲讀番頭先D法律條文比班鄉親父老聽
佢地成支煙花屌上個天到
D炮仗紙放過夜都無事

年年都有人報警
黑警唔做野可以點？

者係點 殺人未拉到唔拉得亂過馬路?

用空地放同郊野公園放比
你新年會唔會去驗下個腦

笑左
淋得熄八仙嶺就唔洗死幾件啦

呢啲玩火花球
念在佢係條舊水管入面玩

有無link
Cap定d圖先

乾草加風係可以燒得好快，唔好教壞人

上面有link

可能是最完美的人(冇腦)

要睇上面有link

玩rooftop 已經拉得
維港放航拍更加唔洗講
而家仲要上山頂放煙花

呢個故事話俾大家知, 有follower 有名氣呃到like就玩咩都得, 話知你死啦
走左少少火舌落d 草度咪最多燒山, 細個無聽過 "野草燒不盡春風吹又生"? 讀多幾年書先上黎討論喇

出名大撚晒 多follower大撚晒咩

好撚好笑 一個post 盡見連登仔質素
郊野公園有哂生火守則 都仲可以死撐話無野
屌你早排獅子山就係成班仆街生火開p先比人塔
依家話為左影張靚相 而合理化違規同危險性
我屌你咩 垃圾無腦港豬 一陣又一窩蜂去咁做
到時出左事 我睇你班仆街仲有冇咁多爹講

哦
空地玩就得

偷換概念

算啦，Elaine Li果班咪又係無事

要佢地肯用番個腦先好做人都已經好安慰。

Canon助長佢地咁玩

近日好多時黃色甚至紅色火災危險警告

push

上星期日日都紅色火災警告
馬鞍山先燒完

橫點都係後製為主, PS下咪算
點真火好危險嫁仆街

重要唔止一次，FB有人做咗整合，佢而家個acc好似冇哂相

人地要拎去參賽達爾文獎架！

好靚

影得靚 冇罪
影得唔靚 有罪

連登仔

或者學卡碧成世開講座賺錢

當初kevin yuen 張相係自殺崖露營又係咪叫人跳山？

Report到佢ban ac

kelvin yuen有跳崖咩

一姐做野唔洗你教

拜山前都會清雜草啦 點會喺草堆上面生火呀咪玩啦

屌你真係好笑
山火同跳崖都可以一齊講
一個燒山影響到人 一個自己跳崖 都可以一齊講
要自殺跳樓啦 行上個山做咩姐

利申不鼓勵自殺

首先我唔知邊條on9叫Kevin yuen. 如果有人睇左佢模仿佢又走上去先知自己應付唔到咪跌死囉，唔係所有嘢都要親口叫，你係街見人著件衫靚你走去買，唔通係果個人叫你去買呀？

又講下其例子，有巴打係連登度講佢用bot買到好多iPhone，佢用意係晒命佢用到定係佢想令人跟佢咁做會搵到食？你係一個viewer跟佢的方法買到好多iPhone，你係唔係認同佢的講法呀？

佢IG有D類似既舊相已經DEL左

呢張相做左backup已經ok
衰野唔需要多多益善，一野收到佢皮就可以

狗都唔屌喇

見啲人係起緊既地鐵隧道入面玩
仲痴撚線

留名睇人仆街

咁撚蠢

個比喻低質到

屌你呀老母

神仙棒

露營有指定營地

其實自殺崖都幾安全下
鸚鵡石先真危險

姐係未捉果班鄉親父老就唔可以捉其他人？

何況報左警都唔理既 普通市民有咩權去執法？

以你邏輯 全世界跟住班鄉親父老做犯法野都唔洗拉啦

爬k2 先危險呀

有人氣就可以咁玩啦咩
之後遲下又會有人跟風學

都幾曲
Btw 靚女燒埋山都值得原諒 係咪

試過上到鳳凰山，有幾個香港人帶埋啲蝗蟲上，仲一齊食煙
屌鳩佢，佢哋笑笑口咁，有條蝗仲要食多支

拉佢老母臭西喇

🚬

玩下煙花，上下天台，燒下煙餅就懶係anti society

K2點同呢

Anti social 但係咁yo女

調轉咁諗, ig的風氣已經變成全部影嘩眾取寵的相, 搞到浮誇相=靚相

再著住件 anti social social club 的衫去yo女

支香勁左d姐
快d反埋點香依類白痴野
年年重陽、清明都整d山火出黎，做死消防咩

唔同情況
食煙係臭到仆街
但起碼唔犯法 啲火屑無咁易整到啲草

我就唔係咁睇
當年八仙嶺

mix埋一齊都OK

差件衫

呢張相對安全好多

上面搵位駁呢人係唔係細過食錯奶粉定係大過左玩得電話多個腦中晒幅射？

你睇下佢張相，有五千幾個人like左，唔好話多，當一個人跟住佢去做而發生左山火就已經夠晒高興啦。

重有呀，香港有好多呢冇腦的人，會為求更靚，佢會upgrade呢工具。
而家叫仙女棒，唔擔保有條on9係山上拎火炬玩。

重有咩P唔P圖，有好多盲毛以為呢相係真架。

菠蘿山同深涌都係靠一張相攪死架。

或者我講下實況啦
平時我都有影下ig相
但就唔敢玩啲危險野
一到秋天就人人話上大東山影芒草
心諗佢地有無諗過體力同人流？

因此好好時都儘量避

一張靚相真係會令人跟風跟得好足

有人問我影唔影神仙棒同火花綿
心諗我認我細膽我唔想無命

燒哂成個山頭咪有土地供應起樓

叻女

有J圖可以放過佢

IQ題：連登仔有咩唔反？

叫衡仔出黎講兩句啦

野外搵照明方法有咩問題
你話係市區咁又唔同呀

痕仔

你up乜？

可唔可以講野有少少"腥屎"呢？

我都唔明 ，攞支只係可以燒10幾秒嘅煙花黎照明？

貼卡碧張相去佢 account
話佢知山火有幾危險
卡碧個樣應該幾有阻嚇力

留返同你老母拜山嗰陣照啦

Ip都唔使check

不如問下衡仔，卡碧易著火d定係煙花易著火d

郊野公園玩火先衰一條

香港玩煙花再衰一條

有無巴打報左驚啦

啲人反駁既例子真係得啖笑

乜真係有人會報警咩

d hashtag做乜9

已起底

另外一單，大東山係影唔到市區

你野人黎架 用煙花黎照明
點撚解你老豆當年唔射你埋牆，真係on9到冇眼睇

此風不可長

再睇番呢comment，條友由此至終都係唔知個死字點寫重牙刷刷，所以都係

網上報案無乜用
之前有人告我係黑社會
「班馬，疊馬，東星耀揚」
到而家都未有差佬搵我

我直程走去警署問過過無報案記錄🙈🙈😂😂

冇衝突

如果精蟲弱或無精蟲
就狂射都得

人哋點同你？差佬睇過條女啲相可能覺得值得調查呢

咁又係喎

啲人都係inbox我影過既女多🙈🙈🙈🙈

現實

搵照明方法
咁個賊偷野都係搵兩餐姐

唔好話行山燈難搵
手機都有燈啦🙈🙈🙈🙈

佢其實曲線？

屌你老母連登係咪咁多唔識死既小學雞呀

你係咪上左去玩火既其中一個龍友呀

同埋正苦本身都唔建議夜晚留係郊外
照明真係

唔理你咩照明啦
自己留返同個官講

你收工時由尖沙咀過中環會唔會跳落海游水過去呀

神比喻

為了作品山上玩煙花？香港攝影師大東山用小煙花拍攝被網友批評不負責任！

張相條友講呢野咁on9既，山水呢風通常急勁，大風一吹，一分鐘就可以由一張餐檯咁大範圍都可以擴大到三個足球場咁大。

成日只係講眼前的影響係微不足道，咩世界

港豬真係唔燒到自己就當冇事

三思而後行

又要講多次 班護航死mk仔死番去5p
班撚樣為靚完全沒危機意識
危坐天台又有 玩火又有 擅闖私人地方又有
幾時收哂呢班垃圾皮 為咗影相識女影到走火入魔

有佢地係度留言，個post先可以永遠向前

無眼睇

現代社會，like數follower數大過所有野

佢哋活係fb 同ig 入面，個個比like佢哋，你話比佢哋聽其實佢哋做嘅嘢係現實世界只係7嘢，佢哋點會接受到？

年幾前某朋友搵我影相我唔想煩
於是上網招人結果比攝台玩到變柒頭
最後自己頂硬上重要比人話影得樣衰

你有你屌
佢有佢繼續出post

我繼續話俾所有人知

之前燒摩星嶺單野都無事

今次玩煙花告唔入架啦

老老實實
報警有鬼用
張相佢可以話ps出黎
不過警剔下依啲仆街仔就一定要既

警惕先係最重要

不過ig仔嚇大既

🙈🙈🙈🙈

條友上過蘋果

simon lee

屌佢老味
你想死冇人阻你 但一個唔好彩引發山火
其他行山既就真係比佢累撚死
所以真係要捉曬去坐監
唔嚴懲呢d打靶仔又點有阻嚇作用

屌佢老味！兩單山上煙花都係條撚樣影，即係佢重有好多仙女棒啦！好不安

我係話
要跳樓想自殺就算
而家玩火累街坊

咁呀

煙花照明係幾on9先講得出

我屌你老母，佢想死都唔好拉埋啲消防員落水啊

呢d撚樣快d死，咪再危害人間

樓上巴打有樣野講得中
ig 已經充滿一種 unhealthy wind

Ig咩人用得最多？咪班死mk同港女囉，佢哋邊有腦架姐

推到坐監

啲相幾靚
但真係唔係咁好
尤其係某啲智障打卡港女有樣學樣

今次係有第三方影出黎公審佢
而同時之間佢地亦都po相作證

P圖？人地開晒壇。況且如果佢話P圖，即係鼓催呢人上山用真野影相。

慶祝死老母

做咩事呀條女 玩sm呀

類似藝術表達
一種蒙眼既黑暗之中探尋人生既迷茫
似毛姆《面紗》筆下被邊沿化既香港
又或者《愛在遙遠的附近》既虛妄
愛情就好似兩人之間既一道面紗
若隱若現之間從來唔能夠把
既無消失，亦無出現
就好似荒原內既一切事物
佢地既出現反映事物既荒廢

利申：文學分析撚

好中二病

留左幾手架啦

好柒 好有 ig 味

ig寫咁長既文邊有人睇
長文去blog或者medium啦

屌你老味兩班人黎架

所以都幾亂下

拜山生火就話燒衣,露營生火就煮野食姐
你燒支仙女捧用黎做咩?同你條J比邊個幼D?

班港女真係好撚無腦

手足，呢個比喻唔好。
第一，拜山用唔正確的方法燒衣。都係一樣燒山，同一個道理。
露營生火，有冇人會係個乾草堆入面生火煮野食。
係呢乾草上面燒野食，就同係油站點煙一樣。

性質都係身邊係呢易燃的物件。